中國駐英國大使館指，英國政府一錯再錯!!必定自食惡果!!!!

【Now新聞台】中國駐英大使館指，英國中止與香港的引渡協議及對港實施武器禁運，顯示英國政府一錯再錯。

大使館發言人指，英國近日多次就港區國安法作出錯誤言行，干涉香港事務及中國內政，中方已多次提出嚴正交涉，但英方變本加厲、一錯再錯，再次違反國際法及國際關係基本準則，企圖干擾港區國安法實施，破壞香港繁榮穩定，中方對此表示強烈譴責及堅決反對。

發言人重申，中國執行港區國安法的決心堅定不移，對於干涉中國內政的行徑，中方會作出堅決回擊，敦促英方立即停止以任何形式干涉香港事務及中國內政，否則將自食其果。

石頭用晒
只可以食生果

最錯
就喺
當年唔應該還HK
就算還
都
應該還俾
台灣

Ai 黑客出來報料，要美國政府發傳票，願意拿證據出來，包括NIH 福希及其他美國企業/政界人士在香港澳門支那及。...的黃色錄影。